果件索羅斯擺明五毛黎

咁都可以過千正評
想問係咪即係連登有過千個黑警acc

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

條撚樣係咁帶風向
唔好畀佢帶走呀

pish

推
請小心帶風向撚

條撚樣咁多正皮
嚴重懷疑黑警掌控過千acc

Piss
咪撚咁易畀佢帶到風向